曾浩輝去左邊？

如果當年佢無打果支針，今年就可以一齊對抗武肺